Antman & The Wasp新角色介紹

今次我決定睇完先寫
可能有劇透，建議睇左套戲既先碌落去

1. Ghost鬼魅

漫畫起源
因為設定大改，所以偷懶唔長講了
漫畫中係一個Freelancer，唔用佢發明左一種叫GhostTech既科技，本身係一種可以係過熱前化為無形但繼續運作既電腦晶片，係女朋友被殺後Ghost因為抑鬱而將自己同GhostTech融合，並同自己公司電腦系統建立左一種連結。期間佢發現原來自己女朋友係比自己老闆殺死，而個老闆仲想殺埋佢，多得佢既穿牆能力先冇死到，之後逐個逐個殺曬啲高層。從此佢就成為左Ghost，四處破壞佢覺得腐敗既企業。
順帶一提佢漫畫係個中年瘦弱男人

能力:
1. 穿牆
身體可以穿透物質
2. 化為無形
隱形，冇野可以掂到佢，而且無形狀態時精神系能力影響唔到佢
3. 控制裝甲
佢可以好似「上身」咁控制人地套盔甲/裝甲

裝備:
1. 戰衣
可以幫佢控制或者干預電子產品運作，並隨住佢使用能力而改變形態，姐係會一齊變形、穿牆
2. 電槍
發射電力衝撃波
3. 震槍
發射震盪衝撃波

感想
呢個角色我覺得幾有趣，但發揮唔夠
成套戲入面戲份太少，甚至稱唔上奸角，同主角之間既打鬥都冇一幕令我覺得好印象深刻，反而記得最清楚係佢穿過Hank Pym條頸個幕
不過佢冇死到仲做左Team Antman既伙伴，可能遲啲會好似漫畫咁加入「雷霆特攻隊(Thunderbolts)」

2. Bill Foster/Goliath

大家記唔記得Scott一行人去搵黑人肥佬教授Bill Foster個陣，佢話後生個陣同Hank一齊搞左個Goliath計劃，佢仲試過變大添
其實係漫畫入面佢係一個叫Black Goliath既超級英雄，而佢既能力就係變大
雖然呢個角色既故事都應該大改，但都不妨睇下佢既故事

漫畫起源:
Bill細個屋企好窮，但因為佢好聰明又有身邊人鼓勵所以佢成功大學畢業。服左兵役之後，佢去左Stark Industries做，而呢個時候佢遇到當年仲係Antman既Hank Pym。Hank當時因為意外，變大左之後變唔返細，Tony Stark就叫Bill去幫手惗計點樣令Hank變返細。
搵到幫Hank變細既解藥後，Bill發明左一套佢自創既formula，可以冇副作用咁變大。
佢計劃利用呢個formula去追返自己既前妻，於是佢寫左封信比前妻，話自己而家變大左縮唔返細，係個馬戲團入面表演搵錢繼續研究。
佢既前妻同佢當時既男朋友Luke Cage(另一個超級英雄，Netflix有套佢既劇)去左探Bill，Bill同Luke打左場交，但佢地好快發現原來呢個馬戲團係由反派Ringmaster領導既罪惡馬戲團(Circus of crime)，於是合作撃敗左呢班罪犯。後來Bill利用Black Goliath個名同唔同既超級英雄組過隊。

Btw，漫畫中Bill係內戰中被雷神複製人Ragnarok一炮穿肚死左

能力:
1.變大
2.大大力

上次打擊太大

陰影太大

樓主唔好灰心

十卜

正

Black Goliath好似直到而家都仲未復活

經過上次deadpool劇透一役 我以家每次睇左戲先敢入你po

我應該冇劇透喎

係MCU復左活

3. Jimmy Woo

呢個亞裔FBI係電影入面都唔少戲份，雖然電影中都係負責搞笑，但其實佢係漫畫入面大有來頭

漫畫起源:
Jimmy Woo係50年代最傑出既FBI探員，佢既任務係將反派Yellow Claw捉拿歸案。佢為左捉Yellow Claw召集左一班有特別能力既人，後稱為Agents of Atlas，係Marvel漫畫中第一隊政府官方批准既超級英雄隊伍。
呢一隊隊伍係捉拿左Yellow Claw後繼續行動左6個月，之後佢地覺得呢個世界未準備好迎接一班奇人異士而解散左。
之後，Jimmy Woo加入左神盾局，成為哥斯拉小隊既一員。
係佢最後一次神盾局行動中，佢帶住一班神盾特工入左一間秘密房間，全隊除左佢之外死曬，而Jimmy Woo都係奄奄一息。Agents of Atlas既人搵到佢，隊員Marvel Boy回復左佢既傷，而且仲將佢既年齡一同逆轉，Jimmy Woo重組左Agents of Atlas，直到而家仲存在於marvel漫畫之中。
值得一提既係係現實時間線中，Agents of Atlas係第一次解散至再次組成之間隔左成40年

Bill 前妻係邊個

Claire Temple(Night Nurse)
Netflix系列都有佢

係咪幫過daredevil個護士？
條申:靜係睇過daredevil同defender

係呀，後尾做左Luke Cage女朋友

PUSH

之前睇戲都覺得佢眼熟
依家睇到張圖先記得佢演過金正恩

支持

嘩屌 Claire

我都嚇左跳

可唔可以介紹一下ant man個女

我仲諗住睇樓主大叫屌你老母
學精咗

好有女人味

FBI

你個名

上個post

無知一問jane foster同bill foster有冇關係
google左好似無 但都想求證下

好得意

睇撚錯
本身以為antman條女

應該就冇

Haha very funny

差一個字差好遠

順帶一提佢仲係格離Man of Steel入面超人個老闆

Hope 轉左髮形
好撚正

第一集個磨菇頭真係唔知點講好
得罪造型師定點

漫畫有冇講hank個老婆多左咩能力

第二集馬尾好正
但我奇怪佢綁馬尾點戴個頭盔

冇
但係漫畫中佢既縮細能力同對翼都係超能力，唔係靠裝備

正職係莫菲斯

對翼係Hank整俾佢

唔怪得咁熟口面

仲有包厘街之王

我見到既版本係Hank幫佢用生物改造之後佢可以自己生對翼出黎

咪即係Hank整

咁應該都算係佢自己能力掛

4.Cassie Lang / Ant-Girl

係Antman第一集同今集都出左場既小可愛Cassie Lang，吸引左好多觀眾既注意，除左佢同Scott之間既父女情之外，佢今集重覆講過幾次既「我想做你拍擋」，係咪有咩玄機呢?
冇錯，Cassie係漫畫中除左係Scott既女之外，仲係其中一個蟻俠。

要講佢既起源就不得不講埋Scott點解會成為Antman
係漫畫中Scott都係一個坐過監既人，佢放監後去左Stark International做野，本來佢既生活開始改善，但呢個時候發現呀女Cassie有心臟問題，而只有天才微創手術醫生，Erica Sondheim可以救到Cassie。
呢個時候，Erica突然比反派Yellow Jacket(姐係上集個反派)捉左。為左救Cassie，佢決定偷走Hank Pym件衫去救Erica。成功救左Erica出黎之後，Hank好欣賞佢既英雄行為，就比左Antman件衫佢，接任做二代Antman。
Scott 同Cassie媽媽離婚後，一個月先見到對方一次。有一次，Cassie偷左啲Pym Particles，想成為好似爸爸咁既超級英雄，但當時咩都冇發生。
後來，Scott比失控既紅女巫Scarlet Witch殺死 ，Cassie離家出走，加入左離家童盟(Runaways)，後來又係電視中見到少年復仇者(Young Avengers)，想加入佢地。係一場同少年復仇者成員--愛國者(Patriot)既爭執中，Cassie第一次使用左自己既能力，變到幾十米高。

後來佢就繼續作為少年復仇者而戰鬥，並且用Ant Girl作為自己既代號

題外話，Cassie曾經失去變大縮細能力，而變成靠裝備既Stinger

Antgirl能力:
1.變大、縮細
佢既變大縮細同佢既情緒狀況有關，當佢嬲個陣就會變大、內疚既話就會縮細。

Stinger裝備:
1.蟲翼
飛
2.操蟲頭盔
可以同昆蟲溝通，指令昆蟲
3.能量手套
發射energy blast

睇樓上

有傳復4有青年Cassie既試鏡
可能最快係復4就見到Cassie做Ant Girl

Cassie冇入到Runaways, 喺Young Avengers時期叫Stature

冇加入過?

本身想join,之後撞到Wiccan佢地

原來係咁

Jimmy

漫畫入面佢係咪好撚勁果啲級數？

Hope

我覺得唔係

MONEY is POWER

竟然
睇戲佢一出嚟就用神秘力量救人
仲以為好勁

都係變大變細咁囉

屌
呢個系列係咪無其他能力
困咗三十年得咁嘅能力

你講電影中既話 佢都係岩岩出返黎
未解釋佢有乜能力
但漫畫中的確係冇其他能力了

漫畫背景都係一樣？

電影可能加埋ghost嘅穿透能力掛，ghost都改咗能力由量子隧道嚟，佢又幫到佢

漫畫冇趺入量子領域

原來完全唔同

漫畫Janet都入左microverse (即係quantum realm，不過版權問題改左名)一段時間

咁有冇唔同左

冇

支持 樓主好有心機整 好鍾意睇你既角色介紹

Hope個老母呢？

好似話將來M記會拍young avengers

劇定戲先
戲既話我有啲擔心太多人處理得唔好

多謝支持

GotG又咪多人

Cassie

咁快搵人取代antman
唔怪得片尾寫antman will return?

唔一定次次成功架嘛
你睇JL

可以共存既

準備引戰

JL fail呢個係公認

上面幅圖Cassie件衫咁都爛唔晒呢下好野

呢個咪金正恩

有解釋過話Cassie可以順便變大埋自己著緊既衫

基本上得 hulk 先有呢個問題

係咪指團滅

其實antman(scott ) 條女都係antman 個女

之前dp2個post真係

某巴打：樓主，碎星真係好勁呀，完全名副其實
樓主：真係？

我就嚟忍唔住笑

我明了 樓主唔係第一日睇？

樓主高質到CLS

細細段講出原著內嘅角色重點，多謝分享

之前個post係dp2上映前開落，又真係無人估到果幾氣友係戲入面極速退場

結果樓主一番心血白費哂

我都記得了, 樓主好有心機

嗰幾日真係笑到四萬咁口

多謝樓主又有心機介紹人物又比到笑位我哋

其實Night nurse同Claire Temple應該係唔同人
Netflix嘅claire係兩個角色嘅混合來

笑死樓主今次唔一早開定Po, 學精左